要諗定，其實咩情況下美國甚至全世界先會唔理香港死活？

宜家香港係西方眼中好似仲有價值
佢地會照住
但好驚有日香港會成個巴勒斯坦咁
日日比人屌打都無人理

我唔熟經濟，想知香港要點樣先會對西方冇晒利用價值？
要諗計避免

老實講 香港失去西方利用價值最有可能嘅原因就喺 中國收皮對西方零威脅嘅時候 純客觀意見

咁既話 機會不大既

支那收皮就唔洗美國佬幫啦

到時可能日本仔個啲想食香港喎

某程度上
香港有美國照住係因為香港係世界仔
無論你咩背景 北韓又好 伊朗又好
嚟到香港齊齊坐低搵錢

搵句說話嚟講
大家都想你和持現狀
某程度上只係唔想你亂唔係真係想你有咩社會進步

當香港唔再有普通法，低稅同人權既時候，就無人再理了

好啊好啊

簡單講 2047都係會收皮

係都回歸中華民國先啦
南京條約係大清帝國簽
大清亡國變民國
民國仲未滅亡
係共匪格硬食左香港
共匪收皮一定係俾返台灣先

從來冇利益都唔會有人理, 唔好睇得香港咁高

呢樣野要諗諗